﻿<div align="center">
<a href="https://protege-moi-sur-internet.com/">
	<img src="pmsinternet.png" alt="PMSInternet">
</a>
<p>
	<em>L'annuaire des logiciels et des services qui respectent votre vie privée sur internet !</em>
</p>
</div>

Protège-moi sur Internet est un annuaire qui regroupe des logiciels et des services qui respectent votre vie privée sur internet.

Son but est de vous présenter des alternatives crédibles par rapport aux géants du web, tout en n'étant pas considéré comme un produit.

# Contribution

Si vous souhaitez contribuer, n'hésitez pas à ouvrir une **issue**, toute contribution est appréciée et elle aide au développement de l'annuaire.

# Licence

L'annuaire est sous la licence **CC BY-SA 4.0**, excepté les logos des logiciels et des services qui conservent leur licence d'origine, tout comme les technologies utilisées.

# Sources

| Technologies | Source | Source | Source |
| :-: | :-: | :-: | :-: |
| Codes | [Bootstrap](https://getbootstrap.com/) | [Fork Awesome](https://forkaweso.me/Fork-Awesome/) | [jQuery](https://jquery.com/) |
| Images | [Pexels](https://www.pexels.com/fr-fr/) | [Pixabay](https://pixabay.com/) | [Unsplash](https://unsplash.com/) |
